譚耀宗︰中共表態支持修例不算干預本港事務

【Now新聞台】全國人大常委譚耀宗稱，近日中聯辦及港澳辦表態支持港府修訂逃犯條例不算干預本港事務。

譚耀宗又認為，將條例草案直接交付立法會大會審議符合議事規則，而在全體委員會審議階段，議員可以多次發言，亦可以提出修訂，相信議員仍有空間審議草案。

meanwhile 中口交部鬧緊美國干預中國內政

咁美國不支持都唔算啦

廢老繼續講廢話
今日會見保皇班人都唔會係好事

比卡超：唔知政府想點樣直接預吿恢復二讀辯論

禮義廉

非法插入不算強姦，受害人仍然有大聲呼叫救命既空間

指鹿為馬

I go to school by bus

有害氣體無害

美國表示擔憂就干預香港內政，好嘢好嘢